識屌一定要屌咀

有時m到 屌佢會話腥
不如試下屌咀
當佢個咀係閪
不停抽插
反正有口水
除非佢咬9你
如果唔係都幾爽

ok

冇人agger?

有牙 唔爽

屌婆婆